乜依家香港人啲英文水平差左咁

連一個小學生都識既英文都可以串錯

中文都唔識啦 何況英文

唔打簡體已經比佢合格
出親街都聽到學生一口普通話

我真係估唔到啲教育水平差咗咁多

唔一定係差咗
單純係英文差嘅人自信高咗同多嘢講

歡送會咪算
媽，好柒呀

Hellwell

failwell

唔怪得頭先見到有人開post 話電話用英文UI 係扮野扮高尚

係佢老母
讀屎片

乜原來依加一個錯等於香港人錯

一碌鳩打一船人

咁點解佢錯
條友就係名校出身
你答我啦

唔知你講歡送會令我聯想到件事會好mk

人地有名
你唔提佢個名？
講咩香港人？
人地名校出身唔比大意寫錯？
大意又同英文有乜關係？
你答啦

係咪唔比人地大意寫錯啊
答啦
定你識讀心啊？

正解無誤，佢真係搞fell well party

錯就要認啦

就係因為有呢啲人成日為自己諗藉口
所以就唔會進步

你講乜春啊
問緊你係咪識讀心啊
就係因為有你呢d人有錯唔認
所以先唔會進步

請問我有咩做錯
唔好再搵籍口啦
唔好歪曲事實

你假設佢係英文差所以講錯囉
依加我問你係咪識讀心啊
你點肯定佢唔係大意打錯？
你拎證明出來啦
你就真係唔好死雞撐飯蓋啦

支持 ching

簡直垃圾一個